---
layout: post
title: Sebuah Janji
date: '2017-03-22 10:27:00'
tags:
- personal
- love
category: blog
---

Tiada yang lain saat ini
Aku mengingatmu
dalam seratus lima puluh juta detik
yang telah berlalu,
dengan semua kenangan
dan janjiku yang terikat padamu.

Lalu adakah
yang lebih membahagiakan dari pada itu?
Menunggumu sambil membayangkan
betapa indahnya menepati janji itu.
Saat dimana aku melepaskan
sakitnya genggaman.

Dengan jabat tangan
dan kecupan di keningmu.
